越覆越少

唔好咁chur啦

唔想理你姐

Yes

都係喺度叫下春啫 無同佢講過

想搵佢但係又欲言又止無話可說
想表達自己嘅心情 但係驚佢當我戇鳩
對佢來講可能係一場遊戲
但係真心 我唔覺得你係一個壞人
好希望你可以渡過呢個難關

你的樣子如何

你太緊張

唉

曾經都犯過同樣錯誤

特登吊你癮姐
覆緊其他女又同你講咩

Tg @hugo1991
秒回